屌！正經post無人推！on9 post上哂熱門！！嬲到仆街！

行動post最少要一日一個上熱門啦！！仆街！個個淨係講大合唱

係咪唔記得雨革點輸？再嘉年華落去，唔搞文宣、唔討論策略，我地點贏？！

快啲幫手share出去Facebook, telegram, instagram等等的平台！我地仲未贏呀！依個時候點可以停落黎！

仲有，914有機場行動呀點解一啲宣傳都冇！！

而除左915民陣大遊行之外，9月底唔係想整全球反共大遊行既咩？點解一啲討論都冇！！！

如果我係諸位烈士，我會好失望，因為你地講過要幫佢地行落去呀！！你地唔記得左啦？！

快啲討論之後的行動同做文宣

[img]

自推1/100

推

仲機場？ 愈來愈少人

我見行程表上有寫，所以講埋出黎。

我覺得機場可以再討論下先做！

自推2/100

自推3/100

推！
Cannot agger any more

推呀！人呢！

914機場沒有行動

612 721 831

勿忘新屋嶺 831 721

915民陣大遊行

冇咩？我見文宣有寫。

915 12點英領 3點民陣

熱門全部垃圾post
睇都唔想睇？

機場如果青衣繼續有RB搜巴士其實好難搞

我同意。所以想大家再討論一下

傾10點唱歌嗌口號都叫有行動，但有班係度推咩黑警對美軍可以頂幾耐，都唔知做乜，成堆垃圾post

推推推

係

推呀

幫手推唔該

有冇人幫手推呀

推！

真係冇人推喎

721 831

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推到灰

入黎反省下呀！